Main
영입	: 적극성 4 불같은 성질은 제외하기
KP	: 2 -> KP19,DF13,SP19, 84 -> KP13,SP15
WB  : 한명 뽑기
CD	: 한명 뽑기
      나이28 미만 
	  DF9 PM7 PS5 SP4 이상이고
	  적극성 침착한/평온한/조용한 
	  공정함 정직한/고결한/공정한/신성한 
	  호감도 유쾌한/인정 있는/인기 있는/사랑스러운 
	  선수만 뽑기
W	: 
IM  : 
FW  : 한명 뽑기
해고	: 
직원	: 

Youth
18번 : FW5,WI6까지 키우기
    훈련할 때 특별히 주목해야 할 선수입니다.
24번 : KB
   내가 미래의 스타를 찾았다고 생각합니다.
25번 : PM6까지 키우기, 공 마술사
   이 소년이 훈련할 때에 아름다운 움직임을 보이는 것을 자주 볼 수 있을 것입니다. 
   그의 중요한 특징 중의 하나입니다.
   정말 최고의 잠재능력을 가졌어요.
26번 : WI 확인하기, FW BackUp
   이 선수는 무척이나 빠릅니다. 항상 열심히 움직이지요.
   그가 이 능력을 필드에서 사용하는 방법을 배우기를 바랍니다
   더이상 유스 아카데미는 알맞지 않은 장소에요.
27번 : CD8까지 키우기, 
  공정한 시합을 하지 않아요. 이것이 문제가 될 수 있을텐데..
  예측불가능한 선수입니다. 그것이 그를 돋보이게 해주네요.
28번 : DF7/PM7까지 키우기,
29번 : PS6까지 키우기
  기적을 바라지는 마세요. 
  전체적으로 그는 여전히 발전하고 있지만, 꽤 많은 훈련이 필요할 것입니다
31번 : WI7/PS6까지 키우기
32번 : SC6까지 키우기
33번 : WI7까지 키우기, SC 확인하기
  그는 필드에서 매우 지배력이 있습니다. 다른 소년들이 그를 우러러보고 있습니다.
34번 : 백업
35번 : DF6/WI5까지 키우기
  핵심 선수라고 말할 수는 없습니다만, 몇몇 선수들과는 달리 그는 발전 가능성이 있습니다.
36번 : 백업
37번 : DF6/WI5까지 키우기
스카우트 : 무난함6 이상만 뽑기
1 최악
2 형편없음
3 나쁨
4 약함
5 불충분함
6 무난함
7 우수
8 뛰어남
훈련 :
   개인 훈련		: All
   수비 훈련     : CD : 27,28 확인하기
   크로스패스		: WI : 18,34,31,33 확인하기
   득점력		: FW : 확인하기
   KP : 24       : 24번 KP6 될때까진 올인
   WB : 35,37    :
   CD : 27,28    : 36
   W  : 31,33    : 33주장, 33WO
   IM : 18,25    : 34
   FW : 29,32    : 26
      : 

YouthTeamID : 2743708

IM 가능한 선수 뽑기
